（笑撚死）黑警沖落車，反被警車撞

7撚到

求gif

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

lm

有線 大約5分鐘前

上浩園未

Lm

有無片

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

頭先有線影到

呢d時候就冇圖

有線直播睇任
同葉劉俾醒師撞差唔多

拉咗司機暴動未

重要撞爆咗枝胡椒水, 係咁噴

呢d要gif

Lm 求gif

癲狗黎真係

有陰謀可能和財務或感情有關

屌你老母真係on9仔

屌，以為撞到重傷

應該係真警察vs假公安

喺c眼噴射胡椒水

On9仔自己撞埋去

隻腳唔仲奶撚晒野咁毒啊D胡椒水

咁都無事屌佢D防具真係好撚高防..
仲要有手足被捕

點解唔係車頭撞佢

警車襲警

你識條春咩 跑步嘖射加速裝置黎

扮唔痛

車唔死 可惜

hi左野

笑撚到我仆街頭先睇個陣 明明好撚緊張 但佢一落就撞 真係頂唔撚緊

旺角捉左好多個

立體機動裝置

推

He died like a dog

係條狗撞車, 唔係車撞狗.

好撚柒

哩野好正

如果隔離架狗車慢一秒, 就可以撞埋隻狗度

gif please

跳跳紥又幾可愛！

咁都撞唔死，真係天無眼

呢隻狗狗似想呃浩園瞓wo

仲要扮冇事 但好似傷傷地

就快脫離到大氣層上太空

活學活用

唸起卡欄杆

真

我屌

佢係自己撞落車喎

徐步高2.0終於出現
內哄殺警可期

仲要扮唔痛同無事

專業

唉咁都唔死 屌你天無眼

笑死

以為撞到噴狗屎

係正嘅
不過推重要post啦

屌，hit and run

呢啲人返到自己環頭會唔會比上頭照到仆街

屌 點解無輾過佢

永遠第一隻衝出嚟嘅蓄龍都係仆住街咁衝

best clip of the day

正傻西狗黎笑到仆街

屌你老尾
車撞人就有嘅姐
人撞車都係第一次見

做乜撚野

又teamkill

係要衝出黎柒

on9仔

失禁

想抖番排咋？

又blk一個

咪撚笑住

好多師傅失守 女人街幾個 小米最少幾個

有無街坊提下佢地返歸阿屌

柒到核爆

睇佢跑咗幾步左腳應該奶奶地嘢，一係就想呃工傷

咁都撞佢唔死
其實真係好厚裝
唔好成日諗住同佢地鬥打
係就麻包袋

係佢撞埋去喎

做咩自殺

好似只係隻狗撞落架車到

正到

之後話畀示威者襲擊

差d wasted

拉左好多個,唔好笑

Push

巨人枝飛行器

應該痛到仆街 不過死頂

阿sir做咩笑自己人

潮吹

係支那做慣碰瓷
落到來都要表演下

真係好專業!

求GIF

唔係被車撞喎，車被佢撞喎依家

LIVE睇倒

隻狗自己撞埋去

好撚柒呀

好可惜死唔撚去

好似hi咗嘢好亢奮成隻癲狗咁

睇路呀柒頭皮

柒撚到仆街黑警仆街

差啲俾架警車碌過
好可惜

留名

大快人心

屌。。咁似啲大6狗扮俾車撞

咁搏命係咪公安黎
香港人應該插兩野水再返上車抖

架車其實好慢 唔會重傷

好柒呀

被麒麟撞 衰足三年

仲要扮無事 繼續跑多兩野

唔係點上到鏡

癲狗真係癲狗

有隻綠狗抱頭上車 又搞咩

撞佢唔死之餘仲拉左幾個手足

好治療

四點鐘x sir : 有1 名警員於執勤期間被暴徒襲擊受傷

笑還笑
今日黑警真係玩狗衝
要set好road brock

笑到仆街

自己撞落去

以為爆左春袋漏精

入咗褲應該辣到大脾仆街

底死

屌

治癒

笑到仆街 出聲

苦中作樂

仲有冇片

撞到即刻彈起咁搏, 應係武警或老解. 港產黑狗應即要求入院放有薪假.

個司機一定係黃絲暴徒！！

入咗新裝備，跑步加速

胡椒水變推進噴濟
可以跑快啲

好似啲狗喱係屋企太耐
一落街甩繩即刻跑走

快啲 片啊
好撚想睇

忍唔住loop咗幾十次

我好撚開心

咁撚樣撞法乜事都無行得走得 點解10月1要開槍？？？？pvc喉會勁過車撞？

係佢自己撞架車咋喎

戇鳩仔

女人街偷襲 咬左幾個

套死人黑色衫同環境完全COVER

仲要係到扮型

仲懶撚型 照跑

自己一落車就9衝

好撚柒 唔怪得蒙面 , 因為成日都有柒野發生

好撚on9,撞完仲要繼續跑

告襲警啦

死頂咋

死黑警垃撚圾

點解唔碌撚爆個頭

唉 不完美 要改善

嘩 世界級

仲要支胡椒噴霧噴到成褲白哂！

諗起支那個d扮撞車屈錢

「雷神，升壓渦開動」

屌，咁都撞唔撚死

好治癒

佢隻左腳應該好痛，趷下趷下

就咁睇似係佢撞狗車多啲
跌到爆椒水都幾戇鳩
啲gear咁重跌落地再卸返啲力應該幾痛

香港版以卵擊石&螳臂擋車

傻鳩呀

脫閘衝出嚟嘅癲狗

明顯係人撞車

睇咗我諗有十次

on99

狗衝

點解唔拉個司機阻差辦公？

應該碾撚過佢

證明狗裝防護力高

拉得

嘩特技演員

仲唔拉

可惜
早兩秒落車就死得

冇上狗帶

嘩好撚柒，四圍forward先

11.2 維園

11.24留港投票

S

好撚7呀屌你老味

抵撚死
柒下柒下咁
好撚柒呀 屌你老母

撞唔死真係天無眼

真新聞

假新聞

cls

日本AV玩灌腸咁

痴撚線 今晚班狗全面失控

向對頭車跑 跟住發脾氣鳩射

哈哈哈哈哈哈哈哈 屌你 岩岩好撚眼瞓笑左出黎
好彩無number姐 如果唔係真係漆出國際
我就會笑到你入棺材個刻lor

知唔知證明咩
比車撞都冇事呀
同我講示威者用遮傷到你

刑事毀壞政府公物喎，唔係唔告啊？

水屁

液體整SIN塊地, 應該更WORK

我譴責香港人戴口罩

我覺得香港人厚此薄彼，
專針對優品360太無恥，
小商舖就敢搞，銀行就唔敢搞，

18區都有銀行，都有優品360，偏偏厚此薄彼，

戴口罩告暴動，
爆優品360告暴動，
爆銀行告暴動，偏偏厚此薄彼。

利申，譴責一切暴力，
譴責爆銀行
譴責爆優品360
譴責香港人戴口罩

撞落架車反彈會跑得快D

你個名

真公安 假公安 我怕我忘了怎麼區分

屌好撚柒阿

loop左幾次 笑死我

條仆街撞車黨喎，想呃工傷定浩園呀

咁都死唔去

係咪hi撚完野呀，腳步浮浮咁

好似小學俾老師用間尺打完手板扮唔痛，跟住隻手擺身後痛到係咁fing

睇返gif 最後一秒，隻狗隻腳彈彈下就同間尺打手有異曲同工之妙啦

白痴仔

做乜9自己衝埋架狗車度

皇天...
頂你個肺，一d事都無

似電筒光多D喎

希望可以那到佢皮膚腐爛

真係好專業

好撚痛呀,
部車

Hit and run

下次上番條狗帶咪冇事囉

根本佢地d防具就連撞車都唔死 比磚擲呢d野濕源碎啦 tvb磚頭鐵通講到好撚大件事咁

高潮左 高潮埋右

收皮啦風向狗 死五毛
今日我唔係第一次見到你喺其他post分化
屌你老母

沖出黎柒

食左藥？痴撚線
自己撞埋去

撞車黨？

咁都唔斷腳，冇天理

屌
如果佢跑快一秒就正

屌，扮有型跳車，撞佢唔撚死

等睇記者會入埋示威者數

佢on9 係好笑
但都無傷過，對比今日比人拉比人打啲手足
呢啲令狗仔柒既代價唔抵

呢個真係CLS

on9 仔

癲狗

話冇take 野真係冇人信

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

黄埔咩料？ from i-cable

話唔定內傷呢

揸車嗰位可能被內部清算
但老實講睇見一班低智生物揸槍其實笑唔出

求J圖

識條鐵咩，mv1=mv2呀
架車兩噸一米速呀sir70kg就會有28.5米初速啦
快過保特睇你班暴徒點走

屌 仲以為撞到彈開個種

咁都撞唔死

咁都碌唔到佢隻腳
斷腳要拍手掌

笑死人啦

好撚柒呀 DLLM~

如果唔係黑警 我就要落地獄了

爭先落車打人
點知架車停低唔係到左 而係有路障

Push!
For Morale!

係麒麟呀

係報應，mon post狗，下個到你

On撚鳩黑警

爽

架車有無事

型呀

屌你咁都有得笑
隻狗feel到一定7到想捐返老母個閪到
所以頭也不回咁扮跑 佢後面啲狗想幫佢都慳返

痴線佢俾人推落車㗎嘛

On9冇藥醫

咁都撞唔死佢

屌，唔係重傷

笑撚死

行船爭解纜

抵呀 抵呀 屌你老母臭閪

跑咁快好似有得升咁撚樣命都唔撚要 睇你幾咁下賤丫屌你老母

9衝

柒撚到呢

跌到佢好撚痛啊喺度跳下跳下

係咪食左興奮劑

又可以claim 工傷

懷疑係公安黎
落到黎香港收到風香港班狗咁高人工深深不忿
之後學支那d碰瓷黨咁自己撞落去扮公傷趁機作返筆錢

呃like post

點解車唔死佢

好柒呀媽咪

你好

更多請關注黑警醜態實錄

你好撚正喎

嚇到噴屎

晚晚派膠呀

呢個回覆係咪破左單次引用紀錄

支持

死柒頭跑咁急趕住落地府同老豆老母團聚咩

完全冇人慰問佢
班狗唔止仇視市民
真頭冇埋人性添喎

太空漫步

香港警察

咁都撞唔撚死唔值得開心

笑唔停

C

晚晚都做柒事

應該要搵揸水炮射清真寺條友揸

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

對住屎眼噴
molamola

佢撞車 都唔係車撞佢
空歡喜一場

生命作賭注 留下撞車頭柒事

可惜成身gear唔夠傷

架車=精靈球
狗=寵物

好撚7啊。屌你老母

狂賀

點解咁好笑

大家仲記唔記得612嘅連登？

希望大家睇下

哩個角度完全係立體機動裝置

Gut下gut下

入射角等於出射角

柒到喊

loop咗十次

係佢自己撞落架車到

有冇整親架車？撞攔左支胡椒

健己唔睇路
咁心忍衝去投胎重新出世咩

弱智仔

支那狗扮黑警，上面班黑警梗係炒撚落去啦

woo 件甲車撞都無事 大家有無得出咩結論

好似吉吓吉吓。

希望佢人撞車後內重傷,收工返屋企訓教後一睡不起

我諗佢都未知乜事
死頂跑一輪先望返後面

講真，身手幾好

媽 好柒啊

撞撚死晒班陷家產最好

屌，好撚正

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

救wasted圖

咦，呀蛇好嘔心囉玩胡椒潮吹

架車應該好痛

咁都撞唔撚死

叫左你企番上行人路嫁啦

屌 咁似撞車黨

點解唔快啲比自己人撞撚死

佢套gear 車撞都冇事 佢話比人用遮篤好危險 用磚掉好危險 自打嘴巴？

腳痛就停低啦柒頭

這是正式的嗎

扮撚晒冇事咁

太空戰士～

save低先屌

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

又幾好身手

扮無事

浩園唔係亂葬啊

盲架？

係佢撞警車破壞政府財產wo
跪求林鄭慰問被破壞既警車

嗰枝爆咗嘅胡椒水，未執行任務已經犧牲咗

撞到尿失禁

好可惜唔係輾過去

起身個動作都成隻狗咁冇得扮

真。狗衝

昇壓渦原來進化到咁

原來日本咁多高科技都實現左

push

唔係俾車撞，係佢自己飛撲埋架車度

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

幾萬元請啲垃圾。。。。

［戰略po］點解星期日會捉到咁多人！